一齊篤灰篤食蛋糕條女同佢嗰team啦,非法集結啊

收皮啦你

記住佢唔係同路人
篤灰無問題架

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

得啦，唔好再為呢班人開po啦

篤灰比popo?
你都唔係同路人
Hide Blocked User - 山齊士全能到hihi

你收皮啦
核彈唔割 蛋糕就割
雖然佢做錯 但佢又唔係狗 點解咁就要割 而唔係糾正佢

用下腦啦，垃圾

你覺得係自己人就咁諗啦

blocked

on9

食屎啦

BLOCK 多個

篤灰等人地入去新屋嶺度俾人殺？佢地十惡不赦？無論係唔係同路人，都唔應該因為呢件事斷送人地嘅前途。

你試下同新屋嶺受害者講呢番說話睇下有咩反應

yes sir, thank you sir

收皮啦吊你老母

拉

on9，
你去同你把伙計講啦，
死黑賤種

起你底就知係鬼啦

乜咁早呀蛇 屌你老母

五毛死全家

你想更多人受害，睇下大家嘅反應先啦。

你試下同佢地講你呢個post 佢地噴血都似， 受咁多苦俾你隻狗係到蛋糕就搞分化